罷去港鐵旗下商場有冇得諗?

第一間就先罷德福廣場, 回應今日(24/08)彩虹至調頸嶺嘅停駛.
你港鐵邊截停, 嗰截港鐵旗下嘅商場就罷去

先罷買港鐵站商戶先 入面唔少舖頭人流

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

支持